強化裝備，一時爽！

一直強化，一直爽！！！

講乜撚野

請善用不推文回覆

我出30$ 買！！

水啦！

屌你老母李連杰阻撚住